譽港灣仲有無放盤

唔覺有盤放出黎

好多曱甴

點解

？入面？

係